係咪真係開打？有冇內幕消息？（美帝vs 金仔）

其實今次有幾堅？

次次都淨係靠嚇渣wor

我賭佢地唔會開打